割愛出售陳云絕版戰鬥碗😭

原價$60，雖然絕版，但係大家手足我都唔想賺大家太多，現以超抵價$100出售
歡迎tg我：wkyip9

玩黃洋達棟篤笑門票換 Ok?
$1000蚊位

pmed

有冇多幾張 我好多fd想睇但係搶唔到飛

樓主假國師迷
等比人皇天擊殺啦！

柏洋你咩意思

G

樓主係壽司達

咪屈 我社區主任黎

我要100隻！

搞手但求打個和

你有冇一百張黃先生棟篤笑飛先

係 大家好朋友

黃先生係我上司
要幾多有幾多

死熱狗

黃先生仲未出上個月份糧俾我
希望今次搵返夠本出返少少俾我

我地唔容忍垃圾下屬的

巧辛苦牙

整下麵包咪算囉

更新麵包師傅留返俾BoA做

樓上熱犬又圍爐大家小心

你入埋黎一齊圍

又多隻

唔夠錢 一場城邦派 打個折ok?

啲碗假架

我出二百蚊隻買俾我

Real subway

淘寶梗係假 陳云個隻就真喇

Ok la 見係你平五毛

有手足用棟篤笑飛換喎 二百太少喇

Real 村短 ???

是正品？

本身都係淘寶野
冇分正唔正

Fake

加張牙達簽名相丫

嘩嘩嘩 巧想要

多謝支持 友些牙好波

秦博你個25